[網球] 洲網球公開賽2019(3)

洲網球公開賽2019
日期：2019年1月14－27日
場館：澳洲墨爾本公園
場地：硬地
總獎金：6,050萬澳元
2018年男單冠軍：費達拿 (瑞士) 勝 施歷 (克羅地亞) 6-2 6-7 6-3 3-6 6-1
2018年女單冠軍：禾絲妮雅琪 (丹麥) 勝 哈立 (羅馬尼亞) 7-6 3-6 6-4

22/01 08:00 半準決賽
22/01 16:00 半準決賽
23/01 08:00 半準決賽
23/01 16:30 半準決賽

24/01 08:00 男雙準決賽 / 女單準決賽
24/01 16:30 男單準決賽

25/01 12:00 混雙準決賽
25/01 13:00 女雙決賽
25/01 16:00 男單準決賽

26/01 16:00 女單決賽
26/01 18:00 混雙決賽

27/01 12:00 男雙決賽
27/01 16:00 男單決賽

乜洲話